琴日同班同事去飲酒....

咁其中有一個新黎既女同事
咁每人都飲到咁上下啦
我就醉醉地一野嘴左落個女同事到度
依家點好...

等警察上門

0分

樓主好波

pish

冇是咁的
0分重作